中年人都開始覺醒了

頭先一路睇何君妖新聞一路咒罵狗官
家母突然間話
其實我地啲中年人最應該出黎
唔係講出黎行下叫下口號
而真係唔翻工 幾十萬人坐係街
睇下班狗官奈我地咩何
老一輩就話冇學識者
我地依輩開始有讀過下書 有經濟能力
比起年輕人同老人家
我地更加應該出黎罷工對抗政府

平時佢都係出去做下和理非 9嗌下口號
但頭先聽佢講個翻說話好有連登仔feel
即刻睇下佢手機 俾我見到家母原來裝咗連登
佢仲話中年人唔係個個都反暴力 做下冷氣軍師
而係應該利用自己地位同能力保護香港

一直都好感恩有開明嘅父母
如果咁多位覺得氣緩而屋企人又唔支持發夢嘅
不妨係依到發洩 你肯講我地肯聽

一個不能少！

光復香港 時代革命

香港人的下一步
光復元朗

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

光復香港 時代革命

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行